韓國女神大戰第三回

目前賽果:
Apink 娜恩vs MissA 秀智
秀智

IOI Somi vs IU
IU

第三回合
Red Velvet irene

Twice 子瑜

irene
子瑜

先到100者勝

呢兩個就平均d

子瑜吧

鄭恩地世界第一
已投子喻

都唔明IU 有咩靚

子瑜

等睇有人話唔明周子瑜邊忽靚 台妹一般貨色
利申：已投子瑜

irene世界第一

小太陽

已投irene

朴孝敏係雞

恩地係apink入面最正
初瓏係apink入面係雞

識野

irene無得輸

反骨仔

人不如狗[sosad]

Irene

屎魚

普通樣

幾時有sana mina

本身之前都睇唔到Irene邊到靚
睇耐左就愈睇愈正

Mina

子瑜就耐左就覺得唔係咁靚

講得好 已正皮

momo

下回恩地對momo啦

咁你即係想momo大勝啫

唔會呀
實力好接近

In恩地we trust

鄭恩地世界第一

除左朴初瓏外
係

票數好接近

我家子瑜是不會輸的 已投子瑜

子瑜真係唔靚

d樣1999

子應該最無敵

正皮

今次好激烈

agger
你下一個對決係咩

最強顏值vs最出名

下次有一個可能得好少人識

咁仲拎黎比
btw twice win